想贏嘅同我入撚曬嚟

我覺得818大遊行嘅遊行路線可以由香港站或東涌站行去機場

鑑於小妹尋日去機場誤信未FC嘅散水消息，我同fd一齊好早走咗，仲因為等唔到巴士又逼唔到機鐵所以就跟大隊行路出東涌站，on99咁行咗大概一個鐘，沿途風景都唔錯

同埋終點喺機場嘅話，可以順便和你飛 大家又可以喺機場涼下冷氣食下嘢休息下因為行馬路嘅關係，有機會會唔覺意變左巴士不合作運動

終點站為機場嘅好處：
1.慳錢
大家可以搭巴士或狗鐵去東涌，唔洗搭去機場咁貴學生哥可以慳翻少少

2.保留體力
明白各位義士平日要返工返學已經心力交瘁，但為咗出一份綿力都選擇出嚟發夢有幾攰，所以大家行完喺可以喺有冷氣嘅環境休息下之餘又做到嘢未嘗唔係一件好事

3.安全
喺機場呢個咁多遊客同記者嘅地方，班狗冇咁易亂嚟
雖然啲癲狗已經冇曬底線，但我仍然相信機場比室外安全（有錯請指教）
4.癱瘓機場
相信大家呢幾日有睇post都知癱瘓機場成效有幾大，我哋以最和理非嘅方法做到最多嘢，點解唔繼續做呢？而且喺機場，人多係好撚重要，等我哋一齊鏈撚爆中共春袋啦

講咗咁多，唔知大家點睇呢？希望大家盡量表達意見，有錯麻煩指出，大家討論一下，睇下點樣改善

正皮：有得諗喎
負皮：咪撚on9啦屌

如果真係實行嘅話大家最好帶多一件黑衫去到機場換（費事臭死自己友），同埋例牌帶多一件衫喺機場走嗰陣換

香港最美的風景是人

光復香港 時代革命

推

自推10下

1

2

3

4

5

6

屌 打多咗次6添

7

8

香港站係中環
中環行去機場？

[文宣] 公安單野..........

東涌站好似可行啲
sorry我唔熟嗰邊，但見到香港站同東涌站好似好近咁所以就舉埋做例

811
up

負皮我都可以一齊討論阿

「破解機場民意論」

我只係唔想癱瘓機場呢個成本低效益高嘅行動會因為唔夠人而失效

我好想贏阿，可唔可以大家一齊傾？

香港站行入去行成日？

其實呢一刻 未來入唔入機場
都要慢慢檢討下

義士冇咗隻眼就一世，我哋癱瘓機場一時有咩用？對唔對得住佢？

首先 入機場撘巴士 金額其實可接受

同埋咁樣行入機場好消耗體力 又熱
唔太認同你第二點

sorly 呢個我自膠咗，以為東涌站同香港站喺上下就好近任屌唔嬲

好多學生本身都已經冇乜錢，同埋咁個月係咁入機場，個數都唔細架

第二點我嘅諗法就係橫掂遊行都會喺室外，而多數遊完就散水嘅做到嘅嘢唔多如果遊行完可以癱瘓機場就多咗個意義喺度

多謝巴打意見，我個腦好鈍，請見諒

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

係東涌站作起點
打香港站嗰度我自膠咗

推
求下大家一齊討論

以眼還眼 以牙還牙

對比起義士所受嘅苦，我哋嘅付出算得啲咩？

十連推

因為我就覺得而家機場呢個據地可以cool down下先，你睇下連登今晚已經七國咁亂

9

10

[緊急分析]法！不！責！眾！

如果我哋可以吸取今次嘅教訓然後之後下次機場發夢改善嘅話一定可以令成個運動進步

一定要把握好機場呢個優勢

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

為咗各位受傷，被捕嘅義士，我哋唔輸得阿

btw 錫春袋都唔割

推到多啲人討論為止

義士冇咗隻眼就一世
我哋只係付出佢哋千分之一嘅代價就可以令佢哋嘅犧牲變得有意義

一齊用行動話比全世界人聽香港人唔好恰

推極都推唔上

Do the right thing at the right time

Pishhhhhhh

Pishhhhhhhhhhh

Pishhhhhhhhhhhh

Pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pishhhhhhhhhhhhhh

Pishhhhhhhhhhhhhhuhhhhhh

Pishhhhhhh arrrrrr

要癱瘓機場，人數好撚重要啊啊啊啊啊啊

留守巴打可以為咗留守屋企都唔返，我哋可唔可以為咗佢哋嚟次百萬人接機？

或許我哋一直都係以卵擊石，蛋我始終相信我哋會有勝利嘅一日

連登壞咗無人理我